有無人覺得吳亦凡(Kris Wu) 已經屌打晒同時代既歌手？

張學友？陳奕迅？周杰倫？林俊傑？
吳亦凡一出黎已經完全收晒佢地皮

Skr skr skr🤙🏻🤙🏻

系，。 太skr skr skr 🤙🏻🤙🏻🤙🏻

係連登d屁孩唔識欣賞
馬迫

鹿晗屌打佢啦

鹿晗無吳亦凡咁skr

WHO

江湖人說我不行 古人說路遙知馬力

Autotune 方面
的確屌打其他歌手

王+e bb都屌打佢20條街啦

正評左 樓主中肯

我諗你係大陸發呢個post都比人屌到仆街

歌都未撚識唱就收皮啦叫咩歌手啊

樓主這就不對了，王嘉爾明顯比加拿大電鰻牛😂😂😂

靠北啦 他是哪一號人物啊😑

問過rich chigga未？

問過TL未